坐OFFICE既你, 張枱放啲乜?

屌 人生有一半時間係公司, 對撚住部電腦
唔搞啲花臣既話好似好悶 對住個咁悶既環境真係越做越想死
大家會擺啲乜野係枱面?

得隻杯..無私人野
做左年半

我都係得隻杯

我都係 走都走得方便d

多你哋一個神沙兜

小盆栽

dildo

擺櫃筒

外套，紙巾，水杯，風扇，耳筒，摭

Domdom

我拎左好多自己啲公仔擺設返去 同埋私家筆桶, 筆

電視機, 紙巾盒, 月曆, 電腦咁囉

做看更?

返咗兩個禮拜，私伙嘅得個擺萬字夾嘅兜
杯都無，帶個Tumbler收工就拎走
我諗返耐咗都會keep住咁做
因為以前就係擺得太多嘢喺公司
辭職前分開兩三日搬，好撚煩

兩部Macbook pro
一個手機夾
一盞枱燈仔
一個水杯
一副眼鏡
一個眼罩
一部iphone 5c俾客打黎
一個筆筒
一個神沙兜間中俾同事拎幾數坐車
好似得咁多

電腦Xbox手掣
機械鍵盤*4
兩個芒
文件架
一堆叉電嘢

點解你地個個都有神沙兜係OFFICE..

扮碌透明會轉既假鳩扮水晶

鋪滿哂嘅文件！

放低左樽鹽係枱面

文件
生果
一個增高架
幾本簿、幾支筆
Notebook Keyboard Mouse Mon
差電線
枱頭電話

問你拎咩私伙野返去呀 唔係問你枱頭有乜

無放 隨時準備走

呢到係咪無返工返得開心既巴絲

好撚多文件
好撚多紙巾
6個筆筒
比卡超

同同事關係唔錯
全部私人野都係人地送
連隻杯都係

擺下擺下擺緊第3個a4紙箱

我都係..第一日返工 班同事送左隻杯俾我
點解要用咁多A4紙

坐墊 證件套
擺設
手信sss
samplessssssss
咕𠱸 飯兜 餐具
乜乜77
全部都人地送

唔係用a4紙呀
係我拎緊啲a4空紙箱擺野pack好

我都想有人送證件套俾我 張員工卡周圍飛
咁你啲同事送咩擺設俾你

私人物品淨係放左差電線

鎖匙扣仔 盆栽之類
通常係手信黎

證件套 我之前生日
有兩個同事各自送咗一個證件套俾我
岩岩好換晒員工證同八達通套
正

你自己買個啦
有證件套方便好多呀

我有卡片套 但牛皮太厚 隔住個cardholder拍唔撚到卡
次次都要抆張卡出黎

見大家都有盆栽 有冇啲咩盆栽完全唔洗打理

仙人掌

係唔係都擺一大疊file圍住自己

大量私伙文具。

USB風扇仔
公司個垃圾冷氣有等於冇，唔吹下會中暑

我都係得個tumbler 喺公司

除左個keyboard同mouse之外冇野係自己
隨時走得

利申: 做左3年, 同同事關係良好, 最西係老細

杯，佛珠

冇嘢做眼鳩瞓就係樹撚佛珠
同事以為我信佛

成堆廢紙 但有用 兩部電話 兩部腦 兩套keyboard mouse 錢箱一堆筆 杯兩隻 一堆file

只有無數紙張 萬字夾同文件夾

你點肯定有一半時間在公司？永遠唔執？政府工？

Your post:

上間公司返左5年
擺左幾對鞋
搬左OFFICE開始擺埋玩具,PS3,GAME,書

走果陣時搬得想死

私家嘢應該得遮、風扇、叉電、同太陽眼鏡用嚟瞓覺
公家嘢就日曆、公司杯嗰啲例牌嘢

我嗰度有個OL擺到成地鞋好似展覽咁

真係遊戲台主

行埋去會唔會一浸味

女人咩
枱得公司文具加杯

冇私人野
得公司既文具同文件

淨計私人物品嘅話

幾盆盆栽，不過成日死。隔幾個月會買過Figure 和服Saber
高達模型
紙箱人公仔
麥片
仲有D工作關係而整嘅手工藝品

自從擺公司隻lego公仔俾人偷咗配件之後，以後都唔擺非必要既自己嘢喺公司

咁仆街

唔使返工就開心喇

figure

我個位平時無乜人行過，唔知係咪掃地個阿嬸做

唔覺有精味

同好

我都想拎figure返去擺

嘩屌 有時放野係枱都真係幾驚俾人偷
不過我dept有自己房 走個陣會鎖房 斷估班同事唔會睇住其他人拎我野既

我公司好似檢房咁撚凍 要著冷衫同戴頸巾

羽絨 同水樽
張枱好撚大 我完全唔知放乜好
有無啲咩野得閒手痕可以搞下或者望住會有治癒感覺既野推薦下

早幾日係KS見到呢舊野, 岩唔岩你? 望住會治癒既應該係自己鐘意既FIGURES, 帶自己老婆返去擺

代價係比人話毒同宅

有中女同事拎左18盒迪士尼紙巾圍撚住自己張枱
痴撚線

辭職信

一堆塵

無鐘意既動漫同figures
條link返屋企望望先

答返佢 唔通追韓星又好型咩

唔迷韓星
不過之前有個好多刀劍亂舞

做左幾年野
除左水樽冇帶過私人野返工

想放水種植物
有冇人放開有推介乜野無咁易死
唔想要仙人掌

仲有之前見啲人養生態球啲蝦仔
係咪好易死?

唔敢放水種植物 驚倒瀉/打爛整壞文件同電腦

一堆零食
濕紙巾
私家日歷仔
耳機
外套
公司手機
悶

悶個陣畫個啲on9畫

尿袋同水樽

乜撚都唔放
公司d 大粒周不時叫人上黎打牌
又唔撚知邊個黎, 又煙又酒
Dllm 我收工要收埋d 野就真

之前影
依家愈黎愈多

除左杯唔會放自己野

玩具

會擺紙巾 不過唔係得我用
我老細同阿姐都會用
(老細)
(阿姐)(我)

之前有擺筆筒
不過俾個電話遮住左 唔方便
就擺返係櫃桶

不過我都真係拎左好多筆返去
因為有時無聊會畫下schedule book
就拎左d唔同色既水筆返去

月曆
一隻爛左個handle既保溫杯
Hand cream
仲放左隻小火龍

腦魔 佛像 骷髏骨

零食+大量茶包
大量私伙文具
保溫杯
旅行買/人地送既手信
叉電器
usb/芭蕉扇
拖鞋
遮
椅墊
一堆藥
男朋友送既擺設
淘寶mon架
私伙usb keyboard+mouse

如果第時唔做都應該有排執

長註公司既私人野得隻杯同個細 Cushion (訓晏教用)

無人講巨龍?

4年 仙人掌 杯 紙巾
一張女友合照 一張同事合照

養左缸蝦

電視
電腦
Ps4
跑步機
梳化
酒櫃

d女真係會放好多野係枱頭 有時睇見心諗你邊有位做野

我呢就咩都唔帶返去擺，收工兩手FING FING不知幾撚他調，第時劈炮走都走得型過人

我有男同事種盆栽擺到自己張枱成個森林咁好靚
我自己張枱就放左佢送既盆栽
一堆貓相 痴滿去旅行買既postcard 磁石
原本仲有一堆公仔 但成間公司都係男人 好似有啲格格不入 依家收返哂入枱底個箱

Macbook 滑鼠 畫版 文具一堆

幾架 tomica

返工開唔開心 同 多唔多私人野放公司 有乜柒關係 ?

女人就係鐘意擺私人野係公司懶係有歸屬感

利申 : 私人野得 水杯 同叉電線, 返工幾開心

枱面放左暖水樽
其他私人野唔放枱面
櫃桶有好多好多零食，usb線，筆，一本唔知有咩用嘅本，薄透明文件套，hand cream,餐具咁啦
返工開心嘅